（跑步撚）有關 interval 訓練

小弟體能差 想練2分50至3分鐘完成800m
有咩訓練方法？上網睇到interval好似好有效
但又好多唔同版本 所以想問下師兄們有冇咩建議
計過自己跑要3分半

全速跑400米要幾耐？

1分20 8成力跑到300米都就冇乜氣

樓豬準備去大招警犬

用4腳跑會快啲

甘你咪跑1分30秒1圈400米，跑1分30秒休息1分30秒甘跑6圈